{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061959016/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플레인 브이넥 반소매 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsのカーディガンは暑い夏でも着られますが、薄く編まれたプレーン組織で作られています。 Vネックデザインでより簡潔な雰囲気が感じられ、様々なインナーと一緒にスタイリングしやすい色です。 ボタンをすべて閉めるとフルオーバーでも演出でき活用度が高い製品です。 素材は表地1はポリエステル64%、アクリル33%、ナイロン3%で、表地2はポリエステル62%、アクリル34%、ナイロン3%、ポリウレタン1%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをして摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあり、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 また、水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどんな季節に着ることができますか？",
            "answer": "このカーディガンは暑い夏でも着ることができますが、薄く編まれたプレーン組織で作られていますので、涼しい季節にも適しています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカーディガンはVネックデザインで、より簡潔な雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんなインナーと一緒にスタイリングできますか？",
            "answer": "このカーディガンは様々なインナーと一緒にスタイリングしやすい色ですので、自由な組み合わせが可能です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンは表地1がポリエステル64%、アクリル33%、ナイロン3%で、表地2がポリエステル62%、アクリル34%、ナイロン3%、ポリウレタン1%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このカーディガンは必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの保管方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの金属部分に注意する必要はありますか？",
            "answer": "カーディガンの金属部分による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。また、暖房器具など熱気の近くに置かないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの水洗いは可能ですか？",
            "answer": "カーディガンの水洗いは可能ですが、多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "このカーディガンは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 625
    }
}